%@Dif:3
\begin{myenumerate}
\item Calcule une mesure au degré près de l'angle $\widehat{IJK}$ dans le triangle $IJK$ rectangle en $K$ tel que $JK=12$~cm et $IK=3$~cm.
\item Calcule une mesure au degré près de l'angle $\widehat{RST}$ dans le triangle $RST$ rectangle en $T$ tel que $RS=2$~cm et $TR=1,2$~cm.
\item Calcule une mesure au degré près de l'angle $\widehat{ABC}$ dans le triangle $ABC$ rectangle en $C$ tel que $AB=5$~cm et $BC=2$~cm.
\end{myenumerate}
%@Commentaire: Application directe des formules et du vocabulaire. Utilisation de la calculatrice pour déterminer un angle.